葉問都睇唔順眼出黎打白衣廢老?

有無人睇到?我係now襟返轉頭睇到

我都搵緊

做咩俾人打到爆江

？

youtube search now 直播playback
應該好快有高手cut左個段連環拳

女手足收尾精彩啲
btw街坊無帶口罩唔好求片

明白

有女義士拎摺凳拍鳩廢佬

不推文